頭先小妹一行到閘前 真係無勇氣跳閘

頭先係XX站想跳閘
由於有一個閘機係壞既 所以後面無人排隊
但小妹企左係度 唸緊跳唔跳
期間試過chok左幾下 但chok唔到個閘

就係呢個時候 我旁邊格離個男手足直接跨過左(希望你睇到呢個post 勿相認)
我見你跳得咁自然 相信一定係高手
然後我唸都無唸 直接捐左過去
由於小妹今日套衫唔方便跳 所以只好咁做

但我上左車又要唸出閘點算因爲我無勇氣
最後我係落車站周圍望下有無職員個陣
見到有一個手足拎住左支花 相信係去太子
啲勇氣又返左黎
我決定去大閘機度跨過去有聲響個款

由於小妹頭先聽住歌既 所以選擇性忽略左個聲音
直接跨撚過左去
期間我聽到有個小妹妹話:[你睇下 佢都有跳啦]
其實我係跨過去的 好不好

出閘既時候亦見到有位學生派緊文宣
個刻我發現 呢場運動入面真係有好多同路人

最後 小妹係想多謝XX站個位手足 係你比勇氣我
多謝你比左勇氣我
仲有我發現 你肯跳係會感染到更加多人一齊跳

行動啦！全民跳閘 但小妹係跨同捐架

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

唔一定要跳 我係巴都覺得跳好揚

我夢到暫時慣左做法係

1）紅色閘門

用銀包厚d果邊扮拍卡 有人係前面就貼佢屎忽過（唔使真係好貼）其實都有成2-3秒時間 自己就啦

如果冇得跟前面果個 我會用膝頭哥 用力一下頂落度門到 佢唔係硬膠黎 唔會好痛 女仔都做到 度門唔係兩邊開哂 淨係會開比你頂果邊

2）轉輪

都係扮拍卡出閘 用手渣實一chok就過 其實好鬆 唔使好大力 但我試過唔用手chok用身撞 都係得既 但要大力d 同少痛 女仔未必做到

以上純粹發夢夢到

Push

支持

P牌唔敢跳

想推到更多人睇到
知道好多人都同我一樣

一黎就跳 可能你同我一樣未必敢
我係跨過去

我呢邊個站長時間有人mon住架

有時我會諗，用伊個「攞翻自己係黨鐵錢」既邏輯，係咪代表可以揾埋地產佬同銀行佬攞翻自己「應有」既財富

我夠係 所以我先周圍望

長腿先可以就咁跨過去

等我拖住你跳

無唸過攞返黨鐵d錢

但佢出賣香港人 我咁做就係表達緊 我唔撚鋸

利申 我未見過我個站有人跳

其實我有掂一掂住旁邊先跨

小妹唔要

好可愛
一齊跳！

咁你咪有幸做第一個 恭喜

無點 捉到就跑走 加油💪🏻

多謝！一齊跳啦屌

我有次都係照拍8達通但扣唔到錢,被迫跳

我諗我會買綠卡用算了

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

著裙就捐啦，走光就唔好啦

理解但唔認同

每次都會淆下，不過諗返起啲手足，就有返勇氣跳

我9月開始已經無俾過錢黨鐵

都冇人講過 自己拎個稻草人出嚟打？

絲打好可愛

利申：本來未敢跳 見到絲打分享體驗開始有勇氣試下

我好驚自己跳果時仆親所以都係用跨

唔好同我講你過馬路冇Jaywalk過

一樣嘅啫

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

Same

朝早返工可以早d出門口跳
再唔咪可以買張綠卡嘟完再入閘
利申：絲 已經跳過幾次

跳左幾次、跳上癮，下次現場教人跳

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

絕對唔比錢狗鐵

無人就跳閘

拍卡再跳 練習下先
遲啲就直接跳

拍卡照跳閘 淆底既你 今日做左未？

屌 唔知有冇人比人影到，啱啱係旺角著校服跳，好耐冇去 見到啲閘全部紅色，以為會響，所以直接跳側邊玻璃個啲，個啲好高所以我都跳到好撚高，個陣好多人

我諗咗十五分鐘然後醒起有memo紙
每一個八達通位貼一張跳啦dienei

然後轉身跳欄桿

一陣cwb跳

係精神既

臂力太癈吾敢跳

利申:最後捐左過去

好驚比人影到校徽

或者咁諗，你有冇jaywalk過？

一樣架咋，望左望右，冇人，過得。
唔好話你冇jaywalk過，講大話

咩係jaywalk呀

油麻地站？？？

根本唔洗力

跳呀

利申:280磅點跨？

過馬路呀懵
唔好話我知你唔綠公仔都唔過

同意

push

跳閘既絲打係最可愛

等我遲啲試下

我都係扮拍卡跟住前面條友過！
好成功😭😭😭
我實在無勇氣跳得到個閘 好驚仆街

雙手拍攔，撳住，用力一彈。

恭喜你敏捷度高過綠狗

飲啖酒定下驚先

我都係P牌 我今日跳都無無人跟

其實呢場運動入面
真係有好撚多同路人

傻啦得個一秒
手機都未舉得起

跳出生活每一程

最中意捐閘

完全同意
本身次次跟人過 見到巴打跳就會齊齊跳

不過有啲閘真係好鬼響仲要響好耐

長腿姐姐

不過個啲真係好撚高
好似中學跨欄咁先得

當個個都條連班藍屍都跳埋一份就懶鳩得捉

請問妹妹今日咩色底底

越早試，越早賺，今日賺左30蚊

去個少人嘅閘啦

同埋有人望住你可以拎八達通出嚟扮拍但唔拍 都呃到人

矮嘅搵闊閘機跨閘 條gap大到咩咁 150cm都跨到 腳幼可以直行直過

好似過馬路唔等綠公仔嘅心態跳
就人人都跳架啦。
怕比人捉咪跳玻璃攔囉，
周圍都跳得，冇人話一定要閘機

入到車廂同平時一樣普通乘客一個
冇人會知亦冇人會理你係咪跳過

我都想快啲學識吾想再捐過去個陣會撞到頭

推禁多次都冇戴過罩

三棍閘都有兩種架
粗棍個啲舊啲，要chok大力啲，港島綫多數呢隻
幼棍輕輕一推就係，新界九龍多數呢隻

尋日返夢出入4次都係拎住冇八達通既銀包跟貼前一個，好成功。

其實繁忙時間趕時間行太快部機sense 唔切好正常

我咁大隻
直接撞撚爛佢都得

7/9機場更新 求求大家

其實玻璃欄易過跨欄
跨欄唔撳得架嘛仆街
有得撳住跳易幾多

我有次跳完差啲俾人捉到但係我一野跑走左最後無事所以大家盡情跳啦

小妹成日係綠色線都見唔到人跳
內心好灰
有見及此就唯有自己已身作則
* 捐N Run *
有時候有職員就貼住人過
無嘅時候就一腳踢爆/ 跳個閘
全民跳閘 人人有責
利申：151都跳到

啱呀
諗下冇咗學生飛貴幾多
最好做埋常態冇人拍卡
以後地鐘成為免費公共事業

大力推開個閘啦

絲打好波！

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

日日貼住前面過 由部機響

真

綠卡係另一個選擇

G持

推。

啱啱跳完
有個藍絲阿嬋大嗌 有個仆街唔比錢入閘呀
笑到傻 係咪中學做風紀做上癮

lm

之前都係跳
今日試下推 發覺推好似慳力啦
不過好大聲
同埋紅色閘都要啲力水先開到

紅機跟貼前面關閘時用手檔閘會自動縮就會好低調。

我都係
入閘嗰時本身觀望緊, 見到有手足喺前面跳欄桿 ,即刻跟機
出閘既時候都係自己一個女仔唔敢跳, chok閘又chok唔撚到 ,喺個站觀望左15分鐘都唔見有人跳 ,的起心肝自己跳左過去
荃灣巴絲爭氣啲好冇 唔好比錢党鐵使

今日終於鼓起勇氣試，點知chok唔郁....

respect 小弟仲未夠膽

岩岩尖沙咀跳左 若無其事繼續行 好多人見到 冇帶口罩 唔撚驚

黨鐵係政府嘅，政府係香港人嘅
地產同銀行係私營企業，同黨鐵無得比較

我俾特惠

荃灣地下出無人睇

助跑，撳住，彈起
對腳隊得夠高就ok

仲有個momentum比你起跑快過人
狗鐵追你都要加速，而你本身已經加咗速跑緊
頭也不撚回直接跑走
正所謂cool guys don't look at explosion

你啱

見到有絲打嘗試推閘…
唔夠力失敗左
但下一秒佢就跳左過去

其實我今日都無跳
因為爆咗軚

加油 唔使怕羞 每一次跳諗返黨鐵害左幾多手足+搵個偏位

想低調既巴士站個邊三柱閘 兩隻手大力推就係

有班戇鳩排隊比人剝削呀
哈哈哈哈哈哈

其實真係會驚，跨之前冇人跨，要做第一個驚他人眼光
跨完後又要扮冇野繼續行落月台／出站，期間幾驚會有之前吹風既便衣幫手捉跳閘既人

【學術討論】香城Online 之 黨鐵攻略

有睇小妹舊post都知 小妹返工個陣係著裙
雖然都唔短 但就係無膽 但最終一樣過左閘
只要肯 咩方法都得

推，絲打好叻

加油你跳完會同我一樣
衝破自己心理關口

我平時直接入

跳欄啦
度度都跳得
更加unexpected

好想每朝返學同絲打一齊跳

推

成日跳都無帶 無嘢嘅

我都係跨仲可以好優雅

練定先 唔好益佢

有人一樣可以跳
頭先小妹跳 係繁忙時間

You jump I jump

下次發夢搵人係對面接你 出盡力試一次成功既再就返力

驚好似隻狗咁仆街
跳閘易好多

根本冇人理

睇到個捐字忍唔住大笑左聲

kawaii

可以烏低啲 小妹無撞
可能你高大

好波!

絲打好野

唔係

推 一齊跳閘

有staff咪買最近個站嘅飛
出先跳
入閘啲粉紅色背心都冇得做你架
唔好企定定
掂行掂過就行

你試下 可能坐爛個閘
效果更佳

有無巴打講解下依款機點跳
唔似西鐵果啲頂一下就開

藍綫無得推
拎住堆野跳唔到焗比錢
利申公司數

我由831開始日日跳
但係到今日96為止 我眼見得一位手足係有跳
真係懷疑我生活喺平行時空 網上日日話要跳閘 現實咪又係個個都比錢黨鐵賺
曬9氣 跳個閘都唔敢 仲光咩復香港

今朝返工 出閘果時以為要好大力chok 先得 所以儲左1秒氣 屌 點知 原來細細力已經得 個人仲向前傾 希望後面手足冇笑我

唔撚驚 小妹中學都記過大過
驚系咩
依家無人驚老師

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

頭先小妹正係回程用闊閘機

你未算大膽啫

屌唔跳既話chok閘都識啦掛

出閘先岩

我試過呢個直接行過去

冇 入黎讚下你 叻女下！
亦都讚下位巴打 做個好榜樣比左勇氣你
希望下次到你比勇氣其他人！

想問紅色閘門係要由下向上頂 定前面頂

其實都係咁跳 雙手撐實跳起
如果跳唔到咪捐 雖然柒係柒咗d

今日跳左人生第一次
無口罩 好爽
但成個車站都充斥住八達通嘅咇咇聲好sad

係咪大圍

我雖然唔矮 但條腿唔夠幼🤫🤫

人地講緊跳閘都可以俾你意淫，你真係好撚叻嘅啫

出入都得

因為唔想咁明顯呀嘛 我面皮好薄都係扮拍卡

跳完好撚精神 絲打一齊加油

加油

好得意

我都係 入閘真係小淆 便衣狗防不勝防 但出閘就唔撚驚啦屌

有好多勇感既絲打

Chok得嘅即係三角柱閘？但點解又可以跨到？

最新款藍色面 紅色閘果隻最難爆，隻手要好用力先爆得開

一齊跳！

絲打試下忍一道氣 個身好似仆低咁向前傾 兩隻手掌借著腰+前傾+手力大範圍一下推落去 應該就會推得郁

好感動 跳左成個星期
終於見到其他人跳
仲要係絲打

慢慢跨

咁就試下跟人過啦
不過我未試過 好驚會比個閘夾住
我無論咩類型嘅閘都係跳過去

中間可以zip過去
前題你要夠瘦

推, 全民跳閘

發夢成日搵盲點跳玻璃欄

用膝頭頂一下就開到

小妹都有d自豪㖭 哈哈

用緊最低B方法
就係用綠卡搭

點解我跳左咁耐都未見過人跳

一陣整痛就唔好

跳

你今日有係太子既話就唔會冇勇氣,成棚人係出面坐係度嗌口號,仲係成隻龜咁縮係入面,我都嬲到頂唔順對撚住個車長室大大聲屌柒佢,最後仲柒撚到落閘放狗,我相信你見撚到佢地咁樣係會再覺得要俾錢呢間垃圾公司賺

既然要狡辯就狡辯 mode on
咁中銀呢？

頭先見到有個長腿絲打跳好型棍，但我唔敢

你通常咩站

觀塘

沙田好多人跳㗎
想試就玩吓呢度先
有咩事好多人幫拖

冇事
戴口罩只係俾信心自己

我都係
但發夢多人就跳

日日跳

我平時翻工都冇帶罩跳 表現自然

驚閪咩
黨鐵等港豬俾錢啦

唔跳唔知身體好 表演欲強 而家唔多人都唔跳
準備10分鐘後九龍灣b出跳
有冇巴絲觀賞我既英姿

差少少撞到手足
佢跳入 我跳出
好彩我起步慢

我都做唔出，我只能選擇搭巴士。

唔夠膽 就買長者卡 認真

日日搭長者卡

加油啊 本人體重92kg都成功飛躍黨鐵閘
你ok的

第1次跳完想搵窿捐
而家跳到好似拍卡咁自然

跳啦 有人一齊跳唔驚

跳閘真係會上癮 翻工前跳一跳真係醒晨哂
利申 絲

小妹如果係三角閘既 一個膝頭哥由下撞上去就得
利申 絲打 表示完全唔痛

來吧

跳閘緊張刺激過玩過山車

雙手撐起自己 雙腳向內屈曲 就過到

通常係膽量既問題

著裙都照跳
怕高同招搖嘅可以跟人入閘，揀啲後生嘅跟
再唔係捐都得

利申：絲，831到而家一蚊都無比

掩耳跳閘

見冇廢老cam就跳,有人cam就拍綠卡
利申:今日先搞左張綠卡

good

仲未敢跳
淨係搭巴士

跳啦小妹咁撚細膽都敢跳

唔知點解跳完 覺得好似做完左一件 好想做既事

係咪真 小妹揾日試下

完全係小妹頭先既心情

前兩日太子有閘係壞左 我直接行過

每日出入都已經改用跑步
無搭黨鐵好耐了
發燒頭痛照跑
利申屋企樓下有黨鐵巴士，屋企附近有黨鐵站
免費都唔搭啊吹咩

第一次跳完會傻笑

我想各位兄弟，先準備寫好咗[我跳咗閘]嘅memo紙喺手，跳之前將memo紙黐喺八達通拍卡位、出入閘餘額螢幕位、機身，或者用標準動作一貼喺用雙手支撐出入閘嘅位(教學用)。以鼓勵同支持其他仲未跳閘嘅手足踏出第一步，將跳閘融入香港人生活之中，成為習慣。

香港人我哋可唔可以一齊向世界展示革命嘅決心，可唔可以呀。

我都係係沙田獻出第一次

油麻地華麗跳躍

唔使多謝
你都得架

你發夢跳左咋？

跳閘唔係犯法（過程無掂到任何野），你違反係港鐵附例，最盡最盡係罰5000，所以盡量唔好掂佢d閘機

利申：純學術討論

紅色由下而上

利申：發夢見過有朋友由下而上

指紋，CCTV

日日西鐵番工得自己一個都跳出跳入

無視一切廢老眼光 不過睇到尋日話有便衣狗捉人 大家真無要小心啲

希望大家都小心啲 勇敢啲

今日我第一次跳
本身等左好耐都唔敢
個陣應該係中學生放飯
我見到3個男學生行埋黎我就想跟佢地入會無咁明顯
點知帶頭個男學生直接大叫叫我唔洗驚 之後雙手一撐！
帶左頭跳 小妹係佢鼓勵下都沖左！
之後今日自己一個沖左4次

我真係好愛個位男學生

黃大仙仲未有機會見到人跳所以都係chok棍算

小弟頭先跳閘見到個阿叔係個閘前猶疑不決，原來你黎

點解你地講到跳咁難咁
我最原始方法出門

你做第一個 然後影響其他人
可能有人都會好似你咁唸
一樣等緊有人一齊跳架

明明八達通一早要增值，但唔知點解過咗成個禮拜都唔使增

小妹真絲 好煩
如果我唔係女人既話 我死全家咁得未

男仔可能唔難

可能我鐵人，跑一個鐘仲有力開工
香港人加油，跳閘又好罷搭又好綠卡都好
要俾全世界知道我地對支共港共黑狗黨鐵既憤怒

真心今日有人系隔離叫跳閘啦，但小人到一個點又吾知點跳，之後好似比人望住話我咁，其實我都吾想架，已經日日寧願貴啲坐小巴轉線，一日來回貴20蚊，但返學又真系冇計，學生真系冇咁多錢，但比人話個下真系有啲委屈有付岀都好似冇咁

比人捉係咪只係罰五百？

小妹一定死都唔撚比
理撚佢係咪五百

其實冇人會留意你 係你自己感覺d人望實自己 我最初跳fail 紅閘響 我四圍望d人 望左我一下 就冇再理 到宜家好熟練咁跳 而站長同你跳 佢即時衝唔到出黎 二黎佢反應唔切 所以你急步搵最近出口就得

你存既錢係中銀既？

搭單問下如果入閘跳俾人捉係咪走唔到

之前做完運動太攰跳紅色嗰款閘仆街雖然好柒 但我都係會繼續跳

雖然頭個幾次仲係會個心跳得勁快
但係會同自己講聲你做得好

呵翻 下次想係邊跳 上黎吹雞

呢幾日猶豫左好耐

好多粉紅人小黃人

想知點避到

拖手 筆了？

唔梗要 我岩岩都係第一次

跳！

謝
跳咗一個禮拜了

我chok到呀
唔係肥絲，真係用小小力就得

記得跳之前，留意周圍有冇可疑人物

又話三條棍可以大力一推就過到，頭先試過都唔work ge

之前係紅磡B出口都好易推到

今日唔知點解推唔郁

試咗幾次好柒

我都選擇咗捐

same

下次都係跳算

原本仲諗緊點跳 點知佢咁撚樣 我直接行出黎

試過推唔郁

小心頭呀，第一次會估計錯誤個高度
頭先都撞到，希望後面果位唔好笑我

渣ga

有勇氣跳已經掂啦

推！！
全民推閘/跳閘/瓹閘

人矮 腳短
選擇搭巴士

港島線閘機係chok唔到

因為著住裙

成屋藍 比學校知佢地就會知，到時我就仆街

今朝有粉紅衫係到照跳，佢淨係望左我一眼其實我發覺好多都懶得理你

跨同捐仲好啦 難啲發覺
其實碌嘢 要快手用力 推一下就甩

依家最需要鼓勵咁多個香港人去主動跳閘
跳閘大家隻手都要摸上去個閘機到
大家跳閘之前都摸下張memo紙
當你一日有一千個人跳 有成一千個指紋
佢唔通真係睇cctv逐個同你捉咩
加上黨鐵前線都有我哋嘅人
仲記唔記得721 831
已經有手足先行一步
如果能夠鼓勵到更多人主動跳閘
就算我被捕都在所不辭

光明正大跳先鼓舞到其他人一齊跳

又會咁橋

大閘機前面有人拍卡，開閘時間好長，你可以空手扮拍，跟住照過。

外面看來，係同你有拍一樣，反正真連續拍都唔會有聲。

同埋千奇唔好咁做，會對地鐵有損。

希望大家能夠睇一睇小弟嘅愚見
只希望大家加入跳閘行列
展示香港人革命抗爭嘅決心

我今日見到個手足跳 respect
但我身為一個廢中 唔敢
怕俾人話我咁大個人呃車錢

岩岩見到有巴打同路人啦 柴灣

九月八號去美領，大家要盛裝出席 （2）推到比全世界知

求幫推

唔夠力推 我都係跨過去

我同朋友兩個，一個拍卡一個跟尾入
下次會再突破心理關口

有冇葵芳巴絲去一齊跳呀
成日返學都見唔到有人去跳好驚

好正 keep goning

suggest你去坐爛個閘
以造福後面嘅巴絲

每日返學都係返葵芳嘅我
有曾經鼓起勇氣去推一推棍
但係都係推唔喐
然後都係有啲驚驚哋
補番錢出去
對唔住
利申 大力肥絲

正評 但個人要求唔好小妹小妹咁叫自己啦

BTW 叫自己小妹 都唔割

補飛佢問你邊度上車
你識答啦

respect！

我都係未跳on99搭巴士

絲打好波，真係唔洗驚，響都冇人理

我都係唔敢跳
比特惠嘅人

$2 安全搭黨鐵

又話出閘果時扮跌票會比番張綠色票出閘既
但岩岩比職員叫我補番全票錢先走得

我淨係隨口講咗荔景

我呢幾日見跟人過/跳嗰啲全部勁後生似中學生

今日跳玻璃閘 有個阿叔話好勁 一野就跳咗過去

尋日着校服喺荃灣地下跳
跳之前見到有位巴打諗住chok閘但係failed
然後我同佢對望左一眼就即刻一齊跳

撐住最高點
一野跳過去

扮拍卡 Zip過去

頭先入閘個邊企哂粉紅人 我見有個閘機壞左打開左閘 佢又無封 我望一望條撚樣 直行直過

出閘照常拍卡 因為無拍入就一定會響
咁我同佢講： 咩事？壞左？
佢： 咁你試下過

咁我就zip左出去

西鐵綫嘅會響閘 驚嘅唔一定要跳或者捐 可以試下開員工通道或者巴打可以跨欄

次次都由得佢響
鼓勵一齊跳

我每一次去集會見到身邊GE人，先覺得身處地方係香港，同香港人同在
！！！！！

我都係綠色
每日得自己一個跳
跳完又雞咁腳走落月台驚比人捉

其實我都唔敢跳
不過我係踢紅色舊閘同跟人過
仲好唔明顯
不過係冇咁型同埋冇人跟

開個跳閘tg group 約埋一齊跳無咁驚

跳開閘 想練下跳欄了
我得米六跳唔跳得過

280磅就撞啦屌

狡你老母辯
中銀同黨鐵又有咩可以類比?

咁都跨到，高妹

嗚嗚 我真係有跳
陪我一齊跳 好唔好
每次自已雞咁腳走落月台都好驚

日日九龍灣/牛頭角跳都冇人一齊

叻女

絲打加油
日日都荃灣跳不過都係無見過人一齊跳

入閘怕就買張 下個站既特惠
出閘有得跑走 唔洗教啦

係 跳完會好醒神 平時一上車就訓

啱啱裸捐咗我嘅第一次

啱啱油麻地勁多手足係閘隔離叫人跳都成堆人拍卡

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

其實咁樣做係好柒
其實周圍啲人望你就望你，唔望你既拍唔拍都唔知
不如型比周圍有望啲人睇啦

長者卡啦

本身勁驚跳唔過仆街好柒 一直都係搵紅色閘踢
今日跳左人生第一次 就跳上癮 好爽

利申：絲打 冇做開運動

我頭先都係火炭跳咗冇gear狀態既人生第一次

中銀啲錢係自己入落去嘅
咁我想幾時拎出黎咪幾時拎
想拎曬咪拎曬囉
同黨鐵完全唔同

真
今日唔知聽日事
今日個閘口無狗可能聽日有
每朝出門口都係到諗到底今日順唔順利

加油 做得多就慣同冇咁大壓力
我chok下chok下愈黎愈自然同快 以前都怕番工放工多人太張揚 依家理撚得佢
btw今日chok唔到某某站 最後一野跳過去

同路人 跟本唔洗驚 跳咪跳

支持 但要小心

即跑走 入車廂 佢地唔會曬力追你

我啱啱捐去

真係驚嘅咪用住綠卡先
反正同學生一樣聲

見過有人係出行李位自出自入，隔離就係控制室

樓上朝早成日都有粉背心同黃衫睇住
我淆底
淨係肯地下出口到捐閘

唔係想話你
但係到呢個moment仲驚?
驚黨鐵放狗入面扑人好過啦
小弟著哂西裝咁咪又照跳
使乜理人點睇
嗰10幾蚊你而家比唔起咩？

我都係誇過去
心理上覺得無咁誇張
最後扭親條腰 痛咗成個晏晝

新閘有分闊同窄
闊向上踢就開 好易
窄就好似舊閘咁跳啦

利申劉翔

有啲轉輪閘機好實 利申試過chok極都冇用

sor for 有啲難睇清
但我155都跳到
連登仔個個都高大威猛一定得
基本上咩閘我都係㩒最高點跳
未仆過

對住個閂叫 屌 拍完卡又過唔到
之後跳過去
D人望都唔望

最近有啲三柱閘唔知點解chok極chok唔到

利申 7月跳到而家

0分

我都係

撞！

之前都以為自己跳唔到 點知跳左之後翻唔到轉頭

有勇氣真係唔會做唔到
小妹正是例子

認同 當我見到人跳 唔知點解就會敢跳

傻啦點會
好多廢中廢佬都行左出黎
唔好咁唸自己
小妹覺得每個人都有佢既影響力 呢個真

加油 小妹係度祝你跳得暢順

但小妹中意叫自己小妹
一齊跳啦

香港人跳出跳入黐咗佢

其實我出閘個陣我扮冷靜 點知真係幾有用

咁踢閘算唔算掂到？

好開心
頭先行緊去跳就有型男跨玻璃
我跳完仲主動同我hi five
佢個fd都有跳

我唔高

推真係好容易，冇力嘅要行快幾步借力，唔好企定定推

沙田？

恭喜晒

岩岩我發夢都見到有人停左係度猶疑左一陣之後再捐左過去，唔知係咪你黎
開頭我都有少少卻步，但見到有其他跨欄高手之後我都放開左懷抱。以後應該可以慳番唔少

幾好

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

發夢見有個女仔一路禁電話然後輕輕一腳頂開個紅閘門

好波
之前有瘦底巴打話可以中間sip過去...

我第一次嗰陣係個fd拍綠卡 我跟佢過 然後再一步一步壯大個膽

個夢係咪今日發

唔洗客氣

全民捐閘
全民跳閘

同佢講八達通入閘 依家出唔到閘係咩事

頭先見無咩人用隻腳撞落去紅色閳閘到，點知無反應

今日見到兩位手足跳
我自己都有跳

呢個情況 要向後拉少少先再向前chok先得

利申 ：絲打

太子 退到油麻地
之前一直都唔夠膽
可能今晚係太子刺激完
有股勇氣跳
我就係閘 雙手一撳 跳過左
望一望後邊 有三個手足 跟住跳

你嘅一小步 足以影響身邊嘅所有人～

想講已經係好日常嘅事
即係我刷牙唔會戴住口罩咁日常

無普選唔好同我講贏
六大訴求 缺一不可
推到齊渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場
【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭

今日見到有位細粒絲打想跳但唔夠高
然後死死地氣拍卡
好想幫佢打氣

港女世界第一

好似係

屌。 Chok左兩個閘都chok唔開。

有啲唔知係咪新款棍閘 好撚實淨 chok撚到手痛
都係跨玻璃欄好啲 又唔洗排隊

長閘三枝棍 向自己拉一下再一野chok出去就得
絲打用多少少力或雙手
但必須要長閘 短既唔得 藍色線都比較硬
今日我去遮打戈個我就幾大力都chok唔到
紅色半彎閘 易到爆 用膝頭踢一邊佢就會開
個閘係軟既 唔會好痛
長方形長閘 都係新形 你大力踢佢一下佢會自動開 好撚頂癮 南昌站有 但要踢得比較大力 佢堅係會自動打開
其實唔洗驚佢個聲 唔會長響 踢完chok完頭也不回就無有怕 但做前留意下附近環境也是常識吧
齊跳閘啦香港人

小弟今日都第一次跳 個心跳得好快 不過唸到肯捱子彈嘅前線 唸到太子站手足 就頂硬上
不過我都明白得自己一個人會幾驚下 可以嘅揾埋朋友一齊跳

因為有太多絲打 甚至手足唔敢 女仔真係明白
所以我想話比更多未敢跳既你
真係唔駛驚 一定有同路人支持你

出去遊行見到多人先敢一齊跳，
依家返學，企正兩隊人係度，好難突破心理關口。

不過，聽日開始扮拍卡先

加油 一齊跳啦

有無葵芳手足 未見過有人跳係葵芳

頂 我今日都破左處
新款勁易過 係呢排肥左小小卡一卡 輕鬆入
當我一係大站出既時候 諗住跟個女人出 點知佢出得勁快 chok都chok唔郁碌野 柒左既我都有諗住係冇人既時候爬過個閘 但太柒 之後等左5分鐘左右再鼓起勇氣係一班賓賓混亂中扮嘟左但detect唔到 成功咁捉住碌野等自己過左

都係一個唔敢跳既廢柴
次次都係捐過去
仲要差唔多次次都頂到頭或者背脊
好柒但唔理哈哈

光復香港

我跳完都心跳加速

咩站？
等我鬆鬆佢

見到好撚多絲都唔夠膽跳 呢個post幫到手
推到全民推跳撞
利申日日跳

你個mass 咁大
識發力可以輕鬆撞開

諗 唔係唸

其實跨欄都係好方法

唔知點解笑左 唔好嬲我
但我覺得280磅有280磅既威力 真心講

跳完頭也不回走

同一個夢

見到d哥哥仔跨欄真係好撚瀟灑

我15×絲😂

有職員係前面照跳
驚閪

跨玻璃欄同好揮手區

想當年中學嘅絕技
估唔到家下阿叔我都要拎返出嚟用
跳幾跳每個月慳返一千車費

same here 絲 冇做運動

真係每日都跳online

「港鐵元朗站唔關車門，太子站封站，日日派車運警察，賺賺埋埋香港咁多錢！轉頭幫手打香港人！沙中線啲螺絲扭返好未！跳閘係表態！」

大家諗下721,831自然有勇氣
仆街黨鐵

有說法話落到月台冇得追，冇fc

撞唔開呀今日試過好柒
反而跳簡單啲但真係好揚
利申 藍絲

有啲棍閘鎖得好實

頭先發夢入閘chok唔開閘唯有捐 去到pl見到5個粉紅人淆左下 點知有位手足好勇係粉紅衫前面個閘跳 突然勁有勇氣 不過都係痴人行

試下D出口左邊閘

想唔想俾腦燒燈到減辣？唔想既就…

有冇可能跳完唔響？
有跳 但係冇見過人跳 淆底

推喔

今日跳左了

想升級體力跳嘅手足可睇下面

兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

跨同捐都冇問題啦,最緊要做到嗰效果出黎啫

我都有跳

跳又好跨又好捐又好啦

今日發夢見到好多人跨玻璃欄

我多數見到d後生周圍望就問佢係咪想跳跟住一齊
一個人唔多敢

次次都係捐過去
中學跨欄fail左，好緊扑街

頭先去完太子太嬲，紅閘跟人入，出閘係棍波，用十成力推撚爆枝野，比全場望住，不過聽到後面有跟，好安慰比到勇氣人

《道路交通（交通管制）規例》（香港法例第374G章）第33(6)條規定，在交通燈控制的過路處，行人必須遵從交通燈指示；同一規例第61(2)條亦指明，任何「無合理辯解」違反第33(6)條者，可處罰款$2,000。

跳閘$500 衝紅燈$2000
除非你地呢世人無衝過紅燈 唔係我真係唔知d人驚乜

其實係要揚
將依個風氣帶起

想講其實個閘真係比想像中易撞好多
今日先第一次撞，我垃圾

jjtpp
完

我都屌緊同一樣嘢
你成世人jaywalk過幾多次？
啱啱先jaywalk完條馬路，唔係咩

一開始跳會緊張，心跳加快，宜家已經跳到冇乜feel，開始變成習慣

有無將軍澳人分享下點做 唔係成日前面有人可以跟人出入 我個站前幾日一人mon 一個閘

如果真係驚既 就買最近果個站既飛 出閘果陣去客務中心講唔見左張飛出唔到閘 佢通常會比張出閘飛你出去 不過最好都係跳閘啦 5蚊都唔好比佢賺

今日放工成班都唔感跳 個站好尷尬 冇咩人 有員工睇住

我刀系

今日終於鼓起左勇氣
由入閘既捐 到跳柒左兩次
最後番屋企出閘一take過成功跳到

冇操肌嘅，對手最重要同我燈撚直
你手踭一屈就要用你肌肉嘅力
which冇操開嘅會撻Q向下跌

對腳就同我有幾高整幾高
到閘冇kick到就過到

啱啱發夢跳出跳入
都係欄好跳d

欄係易跳，仲唔會有聲

會好似亂過馬路冇口罩

成就解鎖//重構價值觀

又係時候練田徑

好靚#yup 相比之下我嗰個

香港人跳出跳入黐咗佢

香港人顏面何存 對唔對得住手足呀

p牌仔推唔喐

喂吔

學校特定到邊個先啦
最多笠笠冷衫

或者721 831佢仲嬲過你

Foodpanda臨時工黎架咋嘛 係得廢老黃衫同白衫保安會截或者捉

試過一次就克服到 之後好自然慢慢仲會熟練
Btw過之前最緊要望清楚

利申：已上癮

港島個d係大力d就撞推得到？？

唉
講咩跳閘吖
今日荔枝角長沙灣來回
加長沙灣油麻地
都唔見有人跳

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

闊嘅有兩對長方形嘅係唔係一踢就開？ 定係通常就咁行過去？

如果正路就唔算既，但依家佢真係唔正路

銅鑼灣隻轉輪chok 唔開
有緩沖回彈
我見有人fail 咗

係😭😭真係
會加油呀

我日日都係荃灣站自己跳

發夢由1號機場開始日日都跳
返工跳收工跳
就黎做党铁跳閘KOL

罷課之後翻咗幾日學都撞曬啲閘

夜晚12點幾係坑口跳閘既女手足

hyper~jump~

對唔住我老了

玩玻璃欄

我肥 落地有聲

prep咗成疊
個個閘黐一張
黐撚埋買飛個入錢位

我認我無膽，寧願早起身轉搭巴士返工

跳完feel到多巴胺分秘
好爽

165都得？之前發夢跳閘卡住左

無操肌既就係我
多謝巴打教路

跟人出/入閘大法

可能已經中左圈套: 輿論分化,暴力蠶食！

喺紅衫面前跳都冇反應真係唔洗驚

仲畀錢黨鐵車啲狗打市民，困住啲市民，你話你唔係左膠都冇人信

你住咩站，我搭過嚟跳

唔話你知 廢事比人起底

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

我喺客戶中心隔離閘機跳 驚閪咩

第一次跳閘會好吃力 第二次就會跳到似開外掛咁好輕鬆

有絲打無戴口罩跳閘比仆街藍屍拍左片瘋傳緊

chok既話要睇運 得某啲閘係比較易chok
捐 跨 踢紅色bibi閘好似容易啲
又或者係我絲唔夠力

你好可愛

pish

男人老狗小妹

就咁跳

其實chok條轉輪會唔會響?
我之前chok過東涌同太子冇響,
唔知係壞咗定真係唔會響?

咁咪唔好搭
中銀你都識唔用，唔通你走去搶？

香港變差咪唔好住囉，住過第二度就得啦

交通公具唔係用嚟賺錢，係用嚟為市民服務架，成日淨係識同中銀呢啲賺錢為目的嘅比較

今朝又跳完 好爽

係型既

唔敢跳只敢chok